成日抱怨冇機會的年輕人

成日話廢佬80年代經濟起飛好易買到樓，依加買樓好艱難

但上年呢？特斯拉 美國 騰信 小米 ，納指睇好三倍速大平賣個陣又唔買嘅？

以前係話穩穩定定打份工都可以安居樂業
你依家攞d發生左既事黎講，你敢講投資完全冇風險？

年輕人岩岩畢業有幾多錢
拎十萬八萬去買好未
最多咪上到幾十萬 首期都唔夠比

上一代 按/賣埋層樓 all in 又賺多層

以前打份工慳住用

1個人5.6年買到

又一個事後諸葛亮
19年年尾完全冇人留意Tesla
升撚完先有人講講條閪咩

放心啦，過多三十年就會有個一代既細路怨自己老豆咁撚on9，剩係識返工唔撚識買美股。
而到時候既廢佬（即係我地呢代）只會識講你識咩呀，我食鹽多過你食米

呢個真，成日怨怨怨，根本每星期有兩次六合彩，每星期中次頭獎都好快買到樓

可以問銀行借完再孖展 呢個年代唔博死路一條 根本無野可以輸

再講啦 唔係個個人都有咁嘅sense識投資
識嘅話就唔會上連登睇你係到酸
個個都係catherine wood

啱 1萬美都可以發達 首先係$2 既時候All in NIO
之再係NIO $60 既時候賣出
再係同一時間$60-80 all in GME 再係$500 賣出
再係below $1 買SNDL $4 賣出 發達就是這麼簡單

要買牛熊先得

其實1000蚊美金都可以首先第一部2蚊 買張nio 期權 去到60賣出 再拎錢推入bitcoin 咁就可以上車我仲易過兩關

樓主你去食屎吧

仲講tesla 小米 美團？
唔識買gme？
你當你20蚊無買 40蚊或者80蚊
你500蚊放都有個首期喇
你識唔識撚買股票架

拎買樓同炒股黎比樓主一係小朋友一係智商極低
我估兩者都係